好悶 瞓唔着 有冇人陪我傾偈

做咩仲唔瞓

有

hi

Hi

有冇人好痛苦

有咩心事講嚟聽吓啦

我而家係 感情上問題

境由心造

今日係你生日，
但我唔想同你講生日快樂啊唔好意思，
你以前對我既各種回憶好似一把把刀咁插入黎我個心度，
我用左好多時間都未排解得曬啊。

早幾日又懶係若無其事咁whtsapp我，
慰問我?可憐我?
話我對你冷淡無情?!
我根本唔想覆你啊明唔明啊!

以前搵你就永遠失蹤。。。。

到今朝終於的起心肝delete你facebook。。。。

可能我日後從此孑然一身，做孤家寡佬
可能我生活終歸平淡，數埋得幾個朋友
可能我從此對愛情都有陰影，唔敢再信人

但我好希望同好相信總有一日可能徹底將你喺我腦海抹走
心入面既刀傷烙印會靠自己慢慢填番平

好想飛走

俾人帽？

覆埋你呢個就訓

咪煩啦 啱啱又唔理我

其實情侶日日鬧交 係咪好有問題

屌你

千篇一律 睇下幾嚴重姐

我係你fans 你咁對我

既然唔愛啦就瀟灑啲走

佢今次直情cut我線 想冷靜吓
我鬧交鬧到已經好崩潰 唔想同佢繼續落去
今日係第九個月

樓主仆街啦 引哂d感情問題入黎 唔撚洗瞓啦今鋪

你仲好愛佢？

簽個名畀你

係 但係唔想之後日日繼續鬧交
佢仲開story鬧我

冷靜下 比大家思考下 雙方感情夠就過到呢關

搵一次決斷啲屌鳩佢 如果唔係就飛啦 做男人要有樽鹽 開story真係接受唔到

你唔覺本地出世嘅先係二/三等公民咩
究竟現今世界有咩資本主義嘅地區荒謬得過香港?

我係絲 老實講兩個人之間嘅事開post同人講我哋有咩問題 真係好乞人憎

根本就係啦 啲社會福利根本我哋就享受唔到 全撚部俾晒大陸人 所以其實今次有機會走 都可以諗吓嘅

佢係男人仲撚衰 男人老狗做埋啲小學雞野 咁撚幼稚點撚樣行落去啊 飛！

我呢啲冇bno嘅草根低層可以點
好絕望
我老豆老母一個愚一個賤
好痛苦

師兄做邊行 定係讀緊書呀

唔明我究竟有咩存在義意
我感受到嘅痛苦遠遠覆蓋咗快樂

有冇啲咩興趣呀 有冇伴侶呀

做緊隱青

冇

搵門手藝學下先 日日做隱青咪越諗越悲觀

我想去旅行
但係一年之內一定唔得

遲啲疫情好啲咪去遊歷香港 你平時多唔多朋友？

可能有疫苗呢

男人老狗開story鬧人
幾歲呀？

同我同年21

我睇過展翅嗰啲
佢地好似想搵廉價勞工
並唔係真係想拉我地出困局
有諗住考車牌 保安牌

得幾個
但係我唔會想放太多負俾佢地

太幼稚喇
你一開頭鍾意佢啲咩先？

Cls 搵一次攞分手嚟大佢 如果佢驚就即係代表佢肯改 如果佢唔驚嘅佢根本就唔撚鍾意你

而家無野做日日係屋企賭波 賭撚到想死

鍾意佢份人細心同開頭真係好錫我
之後一月去咗旅行開始就有鬧交問題

真係朋友又點會怕你放負 有咩煩惱同佢哋講啦 佢哋更熟悉你嘅性格 更容易幫到你啦 快啲去考保安牌車牌咩都好啦 最緊要搵嘢做 唔好成日喺屋企

尋晚先針咗
屌車仔老母

有啲夜間停車場 可以瞓覺

做學校嗰啲好似幾好

個個男仔一開始都細心錫你㗎啦 旅行其實即係一個小型同居 如果真係開始多鬧交咪即係代表根本唔夾

本身玩狗會 玩玩下玩外仔 而家仲輸緊幾k 好撚攰

回頭是岸
唔好泥足深陷呀
保持理性
幾千好難追

係咪去完旅行大家開始見到真實嘅對方？
我上次拍拖開始出現呢類問題，
主要都係有啲事發生咗，
而件事反映咗佢其實唔太著緊/珍惜我，
就開始容易因為啲小事而對對方有不滿。

唔知對你有冇幫助，
但如果想繼續最好都係快啲搵到對方條刺係邊。
（我覺得）

唉 浮浮沉沉咁 頭先比巴黎撚左 差d上頭 想訓身追

我最主要都係想避咗個癡線老母啫
佢唔喺屋企我好輕鬆自在

賭點解可以咁難介

所以咪出多啲街

就係因為贏過錢覺得點解錢可以咁易賺
我企一日得4舊都冇依家我㩒一個制就賺幾k
時間內咗啲錢就變咗做數字起跳
輸咗就想追返

賭仔心態就係覺得自己唔會連輸
但係一個人黑起上嚟真係可以買十場輸8場
我覺得賭唔係問題
要識控制
絕對唔可以借錢賭

有無方法介賭呀 好撚辛苦

幫你唔到
因為我間中就會跌錢俾狗會鋪草皮

學渣車

你諗下買完場波驚餐死
你唔買就唔使驚
安安樂樂瞓教
可能幫到你

食個杯面先

收工有冇人未訓

但我冇錢買車 好似學嚟冇咩用

揸車搵食 搵多好多

早晨

渣的士,gogovan,uber都ok

訓醒

返工

唔好考保安，去學d技能
寧願去做dhl ups 果d都唔做保安啦

辛苦晒
我再訓翻

頂，以為同路人
快啲醒呀

保安呢d牌同平安卡一樣識睇問題就有
真係肯行入去就考到

星期六都要返工好撚慘 做邊行

好悶，街又無得出

鬧交即係有問題
日日鬧即係好多問題
好多問題即係好有問題

係醫院返既工程行業

打機

N展仔 加油

一齊加油除口罩相見

人工啦，無學歷係睇錢份上

希望2021